文匯報：黃碧雲們要明白，你們是被戴耀廷之流玩弄了

但是，由戴耀廷之流操盤的「初選」，所有反對派政黨、組織、參選人都要跟隨操盤者的指揮棒轉，他們儼然是某種公權力的代表；「初選」參選者來自不同的政黨、政團，儘管同屬「泛民」陣營，但政治定位、訴求乃至行動取態還是有很大分別，既有極端激進、推動「港獨」的，也有相對溫和的傳統反對派；同時，投票開放予全港選民，而不局限於個別政黨內部的成員。因為「初選」的非法性質，注定出來投票的大多數是認同「違法抗爭」理念的，建制派支持者和多數中間市民並不會參與投票。這根本是在戴耀廷之流操盤者的算計之內的，因此「初選」必然可以排除溫和反對派，確立「激進抗爭派」參選立法會的「代表人」資格，確保實現「35+」的圖謀。這樣的「初選」，本質上是一個打着選舉旗號的政治騙局。

......

對這場掛「初選」羊頭、賣「奪權亂港」狗肉的初選，對其包藏的延續黑色暴亂、搞議會「顏色革命」的禍心，對其明顯的違法性及嚴重後果，香港全社會，尤其是參與者和監管當局，要有清醒而充分的認識。首先，參與「初選」的部分溫和反對派政團和政治人物，請你們醒醒啦！黃碧雲們要明白，你們是被戴耀廷之流玩弄了，他們把你們「綁架」進一個早已設計好結果的政治騙局，讓你們「玩也死、不玩也死」，讓你們給他們的騙局背書後，含淚接受「選民的選擇」，不再參與合法的立法會選舉，這叫「讓人賣了還給人數錢」。其次，選舉管理委員會等與選舉相關的公權力部門，也請更加清醒吧，因為這場「初選」儘管沒有任何法律基礎，看似不受選舉當局監管，但它實質上已經干擾、侵蝕、損害了合法的立法會選舉的公正性、公平性，至少公開篩選候選人、脅迫某些人不參與選舉，難道還不是涉嫌違反《選舉(舞弊及非法行為)條例》？執法吧，為了香港的廉潔選舉！

低級分化

世界變
文匯報開始為黃碧雲申冤

低級分化狗

文匯撐黃碧雲
唔通一直都背後撐緊

雖然係低級分化
但黃碧雲可能真係會中計

戴生原本係想老泛民入閘，點知輸得咁難睇

咁即係政府唔話初選非法，傳統泛民就會大勝。
政府令本土派上位

分化完民主黨就會加入奶共派咩

事實上只係佢個人嘅議政能力, 政績等唔夠後生果D人鬥姐
許智勇 鄺俊宇果D咪又係做到票王
低級分化

低級
無糧出